求翻譯我個名 英文版本 最緊要言簡意賅

同夠型

Thx

I go to school by bus 50% of the time

It's all about probability